秒回

入黎鳩噏

你老母又開新post

唔關我老母事

一人做事一人當

生叉燒

我好好味

半肥瘦 ？

mk post

b.b.

嗯嗯

下星期你可以去海傍哼

hi, nice to meet you

屌 又識嘅
我唔靚仔都唔使咁恰鳩我

冇 佢都係唔靚仔的 我一視同仁

格劍預我

U pm him

我怕醜

做0緊係怕醜啲好

你點知我0...

屌過

你嗰次入左啦咩？feel唔到

你個西隧巴士貨櫃入左都feel唔到架啦

唔好搏咀

打機88

hug u ok?

no

oh

Hi

有冇鬼故

冇

想聽

嚇餐死之後我就會好早訓

屌你老母啊

反彈

雞

唔記得餵糧比你？

溫書啦你

有冇人願意餵我吔屎

有有咁想算命呀你

我ok

餵飽佢

我痾緊

考撚哂啦ching

想call g

用口餵

浮係青空柯？

係 準備跌落你個頭

我交俾青空

Call

用口餵飽佢

邊個

快點 未試過用屎洗頭

便秘

食緊肉澡飯 好似爛屎

屌 啲腳毛好拮

依度啲討論內容好嘔心

...我整ga u like??

咩post討論咩野

試下接受佢 下次柯屎拎上手玩

想用來沖朱奶。。。

我屌 你地慢慢傾

愛禾脾酒

我冇奶係身...你想點沖

一齊食

食飽

精子當奶

鍾意食生蠔既男人都係鍾意吞精

...

唔食蠔 叫親都好撚臭

好正喎

臭你都奶

我食啫
冇奶

食蠔唔奶哂左隻蠔

做慢慢品嚐啲黑邊

YouTube 有冇咩palm mute 教學推介下？

因為要快手食第二隻

唔識

好辛苦

點解

唔想番工

I understand

爽4鳥

收聲路

講咩 有種講多次

我叫你收聲路

你有種

Thx

幫？

wohooo

做我女朋友

唔做

Ok我有女

gay

Yes

你係..

係我係
要格劍嗎？

有錢既話 邊個想番工啊

有錢就打風流工

有錢去旅行call g仲好

有錢落老蘭開張檯坐底大把女自動波埋黎啦仲call g

有私人會所啦 仲落去咩

有人話渣法拉利果d跑車就叫有錢

但我覺得真正有錢係渣遊艇

果d係有錢到唔洗do

我好撚想番工

u rich

女人=雞

係

What

健太

原來你有ex
偽毒

我唔知
做咩無啦啦諗起佢

做咩唔去?
會見到佢?

冇ex can't help you

ex...有咩唔好既經歷啊

新年快樂

你講?

黎緊禮拜五?

Ignore her

我個個講都冇講

轉私chat 都好
我打緊機

O1?
正呀初戀

fgo 咋
有冇玩

你都唔打機

想渣波

屌你手機都4k moon

神機
好撚好用

其實我冇盡過力

我唔開心所以就會唔做野

我焦慮返以就會緊張到集中唔到

我等緊晾衫

我失敗左 我唔開心
每一個人都同我講我盡左力就得
但係你地明唔明其實我冇盡過力
我好想但係我冇做到

sam
巴打有冇野想分享咁

利申新人留名

hi

睡公主你好索

hea做?

叫我唔好亂諗 但係如果我個腦停到就唔會好似依家咁...

瞓啦on9

好凍 攬住我

唔夠你啲sp索

1:33

我毒撚 手都未拖過..

我好想俾心機做
我唔出街 我唔睇劇唔畫畫
我乖乖地去一個靜嘅地方做野
但係一坐到我就好驚
一份可以一日做完嘅野
我要用十日
有九日半亂諗野
到最後一個夜晚開夜車趕工
但係份野要一日先做得完
我得返半日
所以我就慌 手忙腳亂
做到成pat屎咁之後遲交了

睇埋先啦清，都未講完

手都未拖過已經可以屌咁多條女

正係想屌你

sam ar
咁你係冇心去做?

我冇盡過力所以我好大罪疚感...

你條條女都係咁講

有心
對做嗰樣野其實有興趣
但係有個框框我就會好緊張

咁你個9日半係到諗緊咩

點解你咁索

諗我會點fail同唔開心定先
好撚on9 我知
但係我停唔到
有時望住份野喺度喊

功課黎 ？

例如呢?
你依家係返工定做野

可能你覺得好撚on9
但我上年因為其他野depressed fail左
今年要repeat
所以今年好撚擔心 完全focus唔到

好撚自責 又覺得好尷尬

算啦 呻完 出去打binlo

唔會on9啊 唔係自責 而係要解決問題

1:43 你唔喺香港架咩

你係re一科定re成年

我唔知點先可以諗少啲 完全冇曬以前讀書成績好嗰陣嘅on9滿足感 個個朋友以為依家嘅我仲好勁 但其實連級都升唔到 好撚尷尬

成年

其實係咪病黎 又要拖延又要焦慮
因為唔覺得自己有咁既能力做好 所以寧願瀨自己只係唔夠時間
而唔係唔夠能力
細個啲野簡單仲應付到
大個先知自己有幾冇用

係有病 聽日去排學校counselling

唔只一科?

之前老豆叫我睇醫生食藥
老母唔想 最後冇去了

我瞓喇gay佬 孤獨感真係好難頂

點解唔想 又on99諱疾忌醫

四科炒三科
冇出席過半年
每科其實只係炒左三四分...如果我用少十日八日黎焦慮應該就pass到

因為我老豆食過有side effects

會點

瞓唔到了 要鑽牛角尖了

個人太平靜/會燥

hi I'm gay

吹水

呻完

你又做乜啊

求你 唔好搵第四個

我會忍唔住笑

冇得求情呀？

Come on baby

咩第四個？

冇 已經算好 有得repeat
同科kick左好多人

第四個交易日

咁今年就唔好諗咁多啦
明顯其實要pass唔難

都唔係 上年fail 左好多人

我真係瞓喇gay佬 唔好諗咁多
下次再有野要做果陣
搵個人陪你一齊做...
或者諗住一啲野黎做目標 可能會振作到

諗住第時要養家

Goodnight 浮浮

你唔洗驚啦
上年你咁樣都只係差少少

多謝你

想喊

你會唔會唔理我走左去

做咩事

唔會
成四點幾眼瞓啫

抑鬱

係就好

其實我真係諗好多野

我好少事都trigger到

我知道
真係眼瞓

咁你去訓啦 早唞

有冇人

Ok

夜啦 返屋企啦

餓

食野

木野吃

食自己

未 你呢

早安

自殺

hi bb

我唔開心
好想有人氹我

齋呵唔鬧
可唔可以

我唔知點講

謝

兩方面

冇tg
Del左

其實我想人氹我先呻
我一個人頂唔住了

我有病你知架

我都有病 一唔一齊去個無煩惱既地方

陪伴已經足夠

同我講道理我會唔開心 即使我心入面好清楚你為我好

冇勇氣

永遠訓著

好迫人喔

唉 大波

唔開心

訓啦芄蘭

嗯

大波係男定係女

聽日返學放鬆啲
份mock鳩噏就冇事架啦 唔計分架嘛

加油

想食油炸鬼

重要 同異性傾計大腦既分泌會唔同

佢唔係mock咩

我對所有人同事嘅大腦分泌都只有焦慮

今日想食但買唔到

鍾意及底個粥底

驚咩吖 最多咪死 無野好驚

係 濕鳩mock only
上年都考過 哈哈

好辛苦呀呵
好無助

及第食撈河

我怕佢唔開心

好不安
會無限延伸啲負面野
諗到好差好差

控制唔到
你焦慮佢咪又唔開心^_^

我啱啱一句藍一句紅同自己傾計
細個孤零零有好幾個imaginary friends
對我好好的好掛住佢地

我一有動力就會緊張

死喇
我好多

係 所以算了

真係唔開心先算

有唔同性格、國籍、年紀
有晒外貌影像喺腦海
陪伴我好多春秋
得佢地會安慰我

佢已經唔開心左
我好難過

咁多元化

下次唔好再咁咪得囉

係啊 每個都係男仔
有對係兄弟 我同佢地練英文 仲開埋ig俾佢地

放慢腳步吧

我已經好多次
感到快要被遺棄

咁正有ig

有大波bb陪住你

我反而乜都冇曬心機
連chur message都無心無力

以前會好似kelly同奸奸咁自己同自己傾計
不過係private ig

都唔好
放慢啲
活得寫意啲
留意下身邊多啲野

點先chur到 冇力了

邊個係kelly同奸奸

以前同其中兩個imaginary friend曖昧過
我真係痴撚左線

你唔攰架咩咁chur

點曖昧法

Sor 係奸奸同matthew

燃點香煙喝啖酒，所以不快都溜走。

我知邊個喇

你...變壞左;D

想飲酒
但係未病好

咁快weak

我都想飲 但我好飲得...未醉到冇煩惱

再見 cheer up

咁勁
買多啲囉

我想weak添

芄蘭不見了

前排見好耐冇飲酒 有條仔陪住就飲勁啲
點知飲左兩三L啤再加左幾shots仲好清醒淨係覺得好想尿尿個胃就爆咁

Here 啱啱屙尿

係尿
靚女唔屙屎

貢飲得
條仔就湯鬼左？

我係靚女

飲完我自己一個搭個幾鐘車返屋企 你自己估

半夜三更

比你上埋

申手指入去r

我冇咁淫

"入去"
咩眼可以入去

眼窩
大家都有兩個

Ok
Gaylo係咸濕啲

聽住先

我想weak

我乖乖仔黎

你望下個標題

轉頭7點幾就要翻工 但仲未瞓

恰陣囉

表白果個？

我想俾人攬住

叫完春了
我愛另一半
完
去weak

(攬)

我都係咁話
利申:一陣翻12個鐘

點解會冇

只係睇你有幾close

恰得著就唔會入黎啦

我都有個四年網友

合埋眼養下神嘛

以前我都有
外國人黎
之後我sense到佢鍾意我

溝到鬼仔

我同佢講有男朋友之後佢del左我contact
我block7左佢 大快人心

咁容易就鍾意人嘅呢咩

我個網友都有男朋友

依個唔係歐美
不過鬼仔都遇過...喺外國讀書嘛..

識左三四年
佢對我好友善好有禮貌
我講完有男朋友 佢話: ok I understand what you mean
之後del左我contact

keep住耐左先計啦

Queenie冇得輸

對鬼冇乜興趣

唔知點解
聽你講完之後覺得佢有d慘...

Katherine

我個名好少有人提

其實都係嘅
不過我真係唔鍾意佢
冇諗過佢大反應到咁...

鬼妹幾索都係冇乜興趣

hello 我岩岩分手

你身同感受？

遠觀

係囉 無諗到又係咁既下場

Leo

著左我對西瓜

唔知幾耐先可以走返出黎呢今次又

冇經驗 不敢多論

陪我傾下計is ok

我訓了 再睇會亂諗好多野
Sorry我成日棄post

Move on就ok啦

咁我又覺得
佢自己走咗唔再煩你
對你對佢都可能係好事嘅

加油啊絲打 你以前overcome到已經好叻了
今次都要撐住

啱啊

唔知今次既我又會點面對

係咁易就好

活得瀟灑

當新一年新開始囉

由這一分鐘開始計起春風秋雨間

瞓啦好嘛

不過有時就咁走咗去
對方都可能會覺得難受

好

好攰

點解可以咁夜都仲唔瞓

講左幾耐

10:48pm咋

外國讀書？

真的睡了
聽日八點起身

幸福
俾心機好好珍惜

我只想遇到一個可以跟得上我步伐嘅人

以為你weak左

大波步伐好快架

大家都好strong

放工訓左一兩粒鐘又彈左起身

唯有睇今年GDQ

大踏步上床確威武 小子大名路寶

咁有就當然最好

有冇人唔識

可以追過命運添

小老母嚟喇 小老母好嘢

冇嘢
而家先留意到個名姐

好多人會好羨慕

卡通個小爾好可愛

漢城沉沒了 靜低小爾

漢城在變 人也在變 分手太輕易

笑

問我到底知不知 如今改稱首爾

好惡

公平咩

好囂張
但我欣賞

嘩 七點了

未
你都未weak

快d去weak

扮咩
weak force好強大

咁你地慢慢

想點賭

All in佢啦

但瞓瞓下自己醒咗咁點計
btw我美國time zone
而家18:21

你head住你11個鐘

你玩捨身撞擊
逼我通一晚頂姐

我通一晚頂
你就要玩饑謹三十

係時候了
唔莊

升左仙
冇命玩了

問題係我冇節目

我接受你道歉

覆錯自膠

從不 喜歡孤獨一個

係上面望住你出門口

我好strong
只係唔夠你strong

變態偷竊狂

偷窺

我可以strong好耐

我仲乜係咁打錯字

一食又三十蚊

啱啱歎咗個tea

窮撚到窿

早晨全餐要啦？

乜9精選唔係29咩

不要去羨慕 不要去妒忌

牡丹樓早餐我食熱香餅多

唔識食

機會係留俾d有機會嘅人

你把口都幾衰
但衰得又幾抵死

打__機

我想打mon hunt world
仆街老細唔肯買ps4

快嫁喇
last多幾個月就可以長針

屌
好想玩
好耐冇打過機

你估我係你

好眼訓

我唔識玩lol

無pc玩

快d去瞓

咁玩咩好

acc 得蓋倫同提摩

遲到啦

你都知你係onj

you ar you

屌你

天黑哂仲早

未食得
等緊空肚食

我鍾意答

早餐冇big mac

唔鍾意彈

我趕到上車了

到咗
潛個靚水

去行街街
冇你份

珍寶唔跟餐飲水

來親一個

親

準備番工啦

番緊乜

晨㬢細雨 重臨再這大地

你班友唔撚使訓？

唔洗
i have no weakness

痴線 點解你唔瞓覺

早晨

唔好死住

你針未

岩岩比條女發脾氣佢話唔想聽我講野，熄左手機，唉

俾d骨氣
適當時候要振下夫鋼

訓覺

等佢一陣冷靜下啦

起身了

早 啱啱係咁易溫完mock
依家沖涼之後出去上邢場

刑

其實我尋晚撞到個同學先知要考mock
我真係好撚垃圾

讀咩科？

一種專業黎

我想訓

沖完涼
好撚凍

Wherever you are
You know that I adore you
No matter how far
Well, I can go before you
And if ever you need someone
Well, not that you need helping
But if ever you want someone
Know that I am willing～

Cheers darlin'
I've got your wedding bells in my ear
Cheers darlin'
You give me three cigarettes to smoke my tears away
And I die when you mention his name
And I lied, I should have kissed you
When we were running in the rain

屌 緊張到肚痛

好撚痛...又要食藥 我幾時死

醉男用鑰匙開錯門上錯床 女鄰居「做錯愛」小孩翻身開燈才驚覺

笑撚左

啲人俾我煩走左？

十連

二

三

四

五

六

七

屌 人地就十連

好攰 又想哩入衣櫃了

No

陪我

十分鐘後出門口
三十五分鐘後mock

冇熟嘅同學 哈哈 冇人會提我

肚好痛 快要死了

係
已經算好了冇心口痛

遲到

收少啲禮金洗4-.-

咪鬼到

?-.-

wooo

放工

好凍啊

攬人

咁攬被

好撚凍

考撚完

hug u

me meme

b.b. miss u at

hug

青春

浪費左一年

唔要啊變態佬啊！！

屌佢老母今日4度但好撚大風又有雨
凍撚過我之前去大陸旅行零下十幾度

召喚十三

浮浮要唔要

不了

come

浮浮你條丁有冇事

大風大雨

咸濕佬啊

換我條女有事？

凍過西伯利亞

我尋晚屌得佢好開心
佢係咁叫 不要不要 但一路配合我扭腰

依啲死賤人

講笑咩 琴晚同佢係度玩左成晚 咩花式都玩過哂

你撞鬼啊？
佢尋晚俾我屌到腫曬
今朝仲含醒我

我仲慘 條友大me

用針吉人 緊係腫啦

死姣婆 最撚憎依啲人
我嗰科好多

收皮啦
今日咁凍我條丁縮左15cm都仲有6,7cm喺出面

屌做乜起人底 尷尬

粗撚過罐redbull

無意中見到 好撚好笑

扮咩...明明係牙chim..

笑人條丁做乜9

笑你

你唔好將你自己碌鳩apply落他人身上

人生無意義了

縮陽入腹？

（有圖）英漢遊非染罕見沙門氏菌 睾丸腫脹如西柚後爆裂

安已不

浮浮

他沐浴時更發現睾丸爆裂，「爆炸後」他反而有如釋重負的感覺。醫生看着爆裂後的睾丸說，它像「火山般爆發」。

而家應該爆炸完
舒服哂

渣我

如釋重負

俾我渣

有咩渣

大波

爆左未

未

屌

屙完屎扔好撚多野入廁所

依家塞撚左

有冇咁神秘
咩範疇？
文理商工醫都講得喇卦

喃喃自語數星星

我有fd又係咁

我諗住順便抹一抹個屎坑
扔撚左啲廚房紙同濕紙巾落去
仆佢個街咁就塞左

點算啊 好撚不安
佢去就去到水嘅 但我諗再屙多次屎就睇怕不可行

多數塞紙巾

有d紙巾掉入廁所一定塞

孤單也像註定

點算啊

仲要濕紙巾

諗住佢平時咁好水力 ...

屌 咁緊係塞啦

屌呢d 紙巾唔識融架

咁有幾神秘

都係唔神秘

我平時乜鳩都扔落去都冇事

點搞好

上次都冇事

勁乜鳩啊 我on9架

濕咗都唔會爛嘅紙巾你都掉落去

有咩得搞姐 你住咩樓

私樓有會所就 call工程部 收錢搞

無就自己諗計了番d紙囉

叫housekeeper黎通通佢....

睪丸？

人比人比死人

你要有圖先了到架 你住戶邊有排水圖 你點知邊個位有得開

睪丸可以打beeno

你賣正露丸定保濟丸

molamola
我住hall
以後要去對面屋屙屎了

冇得隨時便溺了

認真 住hall call人黎搞係咪就ok

咁都一段時間 抵你塞啦屌

call人了番d野啦

大佬 制紙 廚房紙 仲有濕紙巾 無人會掉落去架

一定會塞

真係好on9

hall就call d話到事既 話塞左

應該有工程佬duty

無就聽日會有人搞

我喺英國

佢唔係英國jj咩

唔好自己call判頭 比工程佬搞啦 你同呀sir講 佢地座樓有可能會有駐場工人

去hall reception
唉好煩

有神快拜

你係英國high school上定直接college

Ok
好柒啊屌

DSE -> year 1

無計 唔可以乜都廁所解決架

唔好貪方便 做果個一路做一路屌老母

好柒啊屌
一陣佢通上黎好多屎啊血啊咁點算啊

對唔住

屎渠緊係有屎啦 屌 無人叫你睇佢清

哼

神乜撚

唔好咁惡

對唔住 係我on9

Agger on9er than me

無法 下次醒水 唔好貪方便

下 我沖緊凍水

英文一定好堅先

幾啦

Anyone miss me?

試下用碌鳩通下佢

我個屎塔啊

你見過人用牙籤通？

我訓暖張床先

十三窄到夾到我腫左 好大啊依家我

八卦問下
點解唔喺香港讀

凍到

一齊訓？

我一直都想去英國
中學本身都報左名去 有間好學校收左我
不過afford唔到間college嘅學費
一年三個term
每個term £1XXXX
計過太貴了
所以留到大學先去

過份

i see
加油啊要好好珍惜

同埋我老豆以前一直想我做醫生
所以中三迫我揀左理科
但係我根本唔係理科材料...雖然都叫高分過嘅....
所以DSE啲electives都幾屎下

父幹

係 等佢養

有米

養埋我得唔得
我識自己去廁所

Just kidding
佢地等我第時養返佢地
獨女 所以我好撚緊張好撚大壓力
佢地依家賭梗錢

學位都屋企 同未來 都搞到我好唔開心

i know that feel
但我屋企唔係供我出國
而係供我讀書成長

有時諗
喺香港讀 會唔會仲好 唉

好驚
其實我同佢地感情麻麻
不過都有種責任感

條仔叫我唔好搵人通渠

Luigi

針木

有仔

佢話係porn劇情

晚晚屌到佢叫不要不要

我個屎眼係處黎架！！！

勁
sm

我粗

on9

咁叫條仔慢慢清

叫佢用口清

好核突

佢追住我黎含

成口一滴滴

超越了

推爆佢

幫我

餓了

渣你？

會員神之廢青其實係咪bot黎

好似係看更？

搞大我

扮咩女人啊你

我愛你

中出？

你同佢有路？

佢驚你俾人通寂寞的渠

滿滿的

你好香

其實我係人妖

woohoo

街裏愛人一對對

Wooooowowoowww

bb

點

我知

我bb呢

你大把人哼

Hug me

等你一個

你搵你條仔

仲乜個post突然推進咁快

不要浪費時間

因為我愛你

但我唔愛你

you ok

等一生都等

可幸在是我這一頭蠻牛

hihi bb

有性格

佢唔上水

咁凍都潛水

Hi 大波bb

米系lo

Call g

潛到落地核 好暖

Call me in free

你講完呢句之後就愛上你了

how much

時日太快

無知的小孩一晚死曬

無知的屁孩一晚長大

1Q84

Good

你可以再早d

太貴

仲咩開我全朵

1005

冇性格

笑咩

唔愛你了

我信主

我都知我好美

Not you

1010

#metoo

Only me fuck people
No people fuck me

比你試食一次次